# Blatt

#0
Die 5 V

#1
TODO: Offen => Wie wird bei Greenwald-Khanna letztendlich das sortieren auf großen Datenmengen umgangen?

#2 

+ Klassifikation
	+ Bayes-Ablauf?
			Long Not Long	
	Banana  400	 100		500
	Orange	0	 500		500
	Total	400  600		1000
	P(Banana) = 0.5 (500/1000)
	P(Long) = 0.4 (400/1000)
	P(Long | Banana) = 0.8 (400/500) 
	P(Banana | Long, X) = (P(Long, Banana) * P(X|Banana)) / (P(Long) *P(X))
		
#3

Late-Data-Handling
	+ Complete
		+ TODO: 

# 4

#5
+ Schwache vs. starke zusammenhangskomponenten?
	+ Schwach: die gerichtetheit der Kanten wird ignoriert

+ Statische Graphen
	+ Power Law
	+ Schmale Durchmesser
	+ Dreiecks-Potenzgesetze
+ Dynamisch
	+ Schrumpfender Durchmesser
	+ Verdichtungs-Potenzgesetz
	+ Gelling-Point
	+ Haupteigenwert entspricht dem Grad eines Graphen?
+ Gewichtet?

TODO: Mehr und aus TODO.md
	+ Community-Detection?

TODO: 
	+ Approximative-formeln


